#Projeto com arquivos TEX da minha qualificação e dissertação do mestrado.#
PPGSC - Universidade Federal do Rio Grande do Norte

## Qualificação: ##
* Título: "ExceptionPolicyExpert: Uma Ferramenta para Auxiliar no Desenvolvimento do Tratamento de Exceções"
* Apresentado em: 16/09/2016